出售2600 張 Gtx 1060 6gb 淨卡

棄礦了

做乜撚野

182萬

留名等購買

2蚊斤

幣少

一次過買哂平廿萬

平出面500 上下一塊

無知一問，掘過礦既display 除左壽命一定短左之外仲有咩缺點

咪傻
操到上氣唔接下氣 操2年搵鬼要
最盡300

買返黎驚粒供電cap 死死下咪仆街

冇display output點用

係咪之前中國浸完黃泥水個批礦卡？

廢鐵

想買一張

條友咁撚ON9既? 用6GB 1060去掘礦，洗Q用咁多vram

似係啦

我記得有巴打$2斤收